過去幾日一直keep住約2萬支那人入境香港

屌 深圳仲有大量支那狗有一簽多行黎香港

咁你想點？
實事又做唔到

點都有需要來往既一刀切叫人點算

而家每日兩地走的香港人遠多於支那人 呢個先係漏洞
要立法禁止

果班港奸死全家 日日十鳩幾萬出出入入

琴日2月1日經陸路入境嘅人之中
香港居民達5萬幾人
支那人先得7千幾人
相信之後嘅傳入確診個案大多數都係香港人黎